海港城大嬸勁鬧化妝小姐

劉德華真係害死香港打工仔

人老就認啦 咩叫搽到殘哂

香港客根本低質。
買野又鍾意R折R贈品RRR，
係銀行排陣隊又屌，
野食慢少少又催單。
巴士黎遲左又鬧個司機。

少少幫襯就當自己VIP果野真係好噁心

呢個年頭真係要宣揚返互相尊重既概愈念。

個女人應該shortshort地

其實應該係精神有問題嘅客黎......
通常都係前員工 然後比人炒左
就開始瘋狂去舊公司發癲

我覺得係俾佢老公搞到short左
咁啱發作啫
體諒下啦
其實都好慘

佢一講小男人我笑到仆街

精神病未食藥

最尾個化妝師好似幾qq

好明顯個女人有精神病

屌 我認得佢 係西鐵無無喇喇嘈
金句 「我呢世人成日被人玩」「玩到我好盡」 佢狂屌萬寧 話唔比退貨

有冇比人鬧個條女ig

呢個似精神有問題 又賴尻香港多西客
我返工都間中有d精神病人
講真呢d睇得出有病既冇咩好嬲

btw條女好似幾靚

條女係靚

好想保護條女…

其實幾慘

有病應該捉入青山？定唔理佢好似依家咁4圍走
次次見親痴線佬/癲婆都要搵定出口 或者搵定武器，好撚驚佢地玩火/玩漒水

結左婚， 唔好諗

d女好正

應該精神病啦

口罩女more

港嬸

你又知

你唔知？

嫁唔出老姑婆見到後生靚女好自然忟

佢明顯係有問題加啦...

結婚多年，老公對住佢扯唔起，谷埋谷埋幾廿年，最後痴左線。

結左婚先淫先好屌

痴線佬

有老公架

佢老公高富帥， 咁多位手足同我一齊收皮啦

條女好撚正呀

咁有時侯某d brand 既產品吹到自己美白產品幾好又話抗氧化又話幾好幾好咁，個價位又唔係平同唔符合佢地所宣傳搽完之後有幾好
加上，平日海港城某d brand 既化妝slaes好西 好像睇唔起人地買唔起咁，見到d蝗蟲先理

個員工性格同個樣都好似好正咁
最好笑佢係咁來回走又冇人理佢

會唔會係神秘顧客

咁博？

又有得屌人又有錢收

啲產品可能係廢員工可能係西，但呢單野條友擺明係痴線

走住黎屌

痴撚線下下都要體諒，比人屌嗰個唔撚慘呀？

以前返工日日 起碼接觸 五至十個依種人

條女正到
J左幾次

你知唔知我老公係咩人？
佢唔係普通人 係小男人呀

:佢又嚟啦 好驚啊

諗下唔拘

無啦啦講化妝小姐做乜
重點係個痴線婆喎

重點係化妝姐姐呀

呢個抵屌喎 少左班 兩班一齊黎 真係火撚滾

買都未買嘈乜撚

小男人

.....

少咗班係抵屌
兩班一齊嚟通常唔關司機事喎
係前面嗰班keep住有人上車
慢慢兩班距離愈來愈近
塞車就更易發生呢個情況
唔通你諗住係兩個司機嘆完茶一齊出車咩

實係俾人害過搞到有精神病啦
返工年中都遇唔少 試過有次有個阿姐買衫唔啱著要換大啲
跟住佢又係話我地害搞到佢著唔落

講起巴士司機我有次幾乎俾佢車死成五十幾公里轉個彎埋站，上到車就見到個司機頭髮留長但係唔梳個人neinei 啡啡咁成程車睇住佢踩油踩break都去到好盡

睇30秒都知有啲精神問題

少左班可能係果日人手根本唔夠，未必關司機事，兩班一齊黎可以係塞車/太多客上落遲左或者其他原因，你點肯定係巴士佬錯？

比人鬧個個同你地cap 個個唔係同一位黎

照咁睇，其實唔關化妝小姐同埋啲產品事，應該係佢老公搞到佢咁失常。
同埋化妝品係遮掩修飾作用，護膚品但凡一搽就見效果啲，多數都係俾個短期效果呃你，唔會真係改善到膚質，係望落去好似改善左，真係一搽就美白果啲，當自己皮膚係用漂白水浸衫咁咩，想快不如學去漂膚吧啦，但會唔會致癌就後果自負。
而抗氧化，係未氧化之前已經要keep住用，唔係等殘左先黎用，而個效果可能要十幾二十年之後，同番同年紀嘅人比較先睇到係咪真係抗氧化抗衰老成功，仲有好多因素影響，例如生活習慣、飲食、運動、基因遺傳等等，如果唔係女人錢點解咁易賺，家下乜都話抗氧化，抗衰老產品仲賣得特別貴。

體諒? 巴打你邊度返工? 比你體驗下

樓上做咩事 放低粒seed或者番號先

Bam

我第一時間都咁諗
btw最尾啲化妝品姐姐把聲好正
就咁聽兩句都知係有氣質，非港女

其實好危險
根本需要住院

我保護你唔洗驚

化妝姐姐more

靚係一開頭果個定戴口罩果個？

劉德華講既係無錯
係香港d客自己低質拎劉華黎做擋箭牌

依個好明顯係 mental test 啦 巴打你精神健康嚮起警號